你喜歡聽歌嗎？

一直都想聽更多好歌好音樂，但一個人可以接觸嘅範圍實在窄，所以我開咗個TG group，希望召集一班鍾意聽歌嘅人，大家隨時隨地互相分享你喜歡嘅歌。

推